《歐洲經濟》英國最新ILO失業率降至4.3% 1975年以來最低

AASTOCKS

據英國國家統計局公布，截至今年1月的三個月按國際勞工組織(ILO)標準計算的失業率下降至4.3%，低於市場預估持平於前值4.4%，創1975年後逾四十年低位。
截至今年1月的三個月ILO就業人數增長加快至16.8萬人，較前值增長8.8萬人大幅增加，亦遠勝市場預估增長放緩至8.4萬人。(da/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

數據不可盡信